{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484458?place[place_type]=GID&place[gid]=2484458&place[latitude]=37.9357413289&place[longitude]=127.702149908&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 로하스 게스트하우스"
    },
    "text": "ゲストハウスはバーベキューパーティーを提供し、山や渓谷の近くに位置しています。 入室は15:00から22:00まで可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは春川駅で可能で、事前要請があれば近くの観光地でも利用できます。 送迎サービスやサンディングサービスをご利用の際は事前予約が必須で、車から15分以上離れている場合はご利用いただけません。 バーベキューパーティーは1人当たり15,000ウォンで提供され、山参熟成サムギョプサルの串焼き2本と野菜、焼き用、添え物、チャーハンなどが提供されます。 利用時間は19:00から21:00までで、青春ゲストは多人テーブルの相席、家族連れのゲストは個別テーブルが割り当てられます。 未就学児は保護者同伴の場合、無料で参加でき、事前予約が必須です。 ペンション内には駐車場があり、現場の状況に応じて利用できない場合があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 ペンション施設をご利用の際には無料で提供される朝食があり、利用時間は8:00からで、メニューとしてはトースト、シリアル、カップラーメン、牛乳、ジュース、ジャム、コーヒー、緑茶などが提供されます。 IPTVとWi-Fi、キッチン施設、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの送迎サービスはどこまで利用できますか？",
            "answer": "春川駅での送迎サービスは可能で、事前要請があれば近くの観光地でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーでは何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーでは、山参熟成サムギョプサルの串焼き2本と野菜、焼き用、添え物、チャーハンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの参加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの参加料金は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用時間は19:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは相席と個別テーブルがありますか？",
            "answer": "青春ゲストは多人テーブルの相席、家族連れのゲストは個別テーブルが割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの参加費は子供も必要ですか？",
            "answer": "未就学児は保護者同伴の場合、無料で参加できます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスで利用できる朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスで提供される朝食のメニューとしてはトースト、シリアル、カップラーメン、牛乳、ジュース、ジャム、コーヒー、緑茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの施設にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスの施設にはWi-Fiがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 464
    }
}